你地係咪真係嚟緊 我冇放棄但我都真係好驚

現場消息話唔夠火魔了 物資鏈開始斷
A core打到勁激烈 我都唔知可以撐到幾耐了
好撚想返屋企呀

手足頂住！

頂住！

呢到回到你既 都無冇去

你一定會無事！

我地唔會放棄 亦都唔會走
但起碼比我知道 我地呢班手足係有希望

逼不得以時善用所有電池
e.g 手機

係，唔好咁擔心

已經推到柯士甸路十字路口大直路
頂住
仲有美國牧師
一眾議員已到紅磡

理大u203係危險倉
如果手足未爆呢間房應該仲有酒精同濃硫酸

油麻地手足推緊

撐住呀手足

手足唔好驚 聽朝地鐵開左一定仲多人入 依家都有好多人入緊 唔好放棄 有必要用電話整

好撚多人！

唔好過份使用火魔啦 間唔中扮無晒火魔
等佢地成班衝黎 再殺個操手不及
同時等敵人唔清楚你有幾多火魔量

我亂講的

Tui

頂住呀！！

頂住啊

嚟緊㗎啦

頂撚住！！！

頂住

慳d 用火魔啦

你地唔洗攻出去。守好A core 就夠

去到漆咸道南

頂住呀手足

咪亂咁掟火魔

係黎緊!佐敦旺角尖咀都有手足入黎架!

真係黎緊

頂住呀

推

poly!!!!!!!冇火魔材料同我爆左發電機房啲門佢

手足 我地黎緊 我地係到

佐敦轉個彎到

頂住
黎緊啦
家長車塞滿左

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

你係現場就叫佢地唔好亂扔啦

大家要善用火魔啊，唔好亂扔，撐住！

出面好多家長好多手足

真係有諗緊辦法入黎架喇

大佬要時間 阿 等我地

美國牧師, 議員, 主教都係現場

好人好報，你並不孤單

頂住！！！！

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

依家根本就冇路可以走，出邊啲F A捉晒，又開始拎真槍！根本就係要屠城

各位Poly人!!!!!!
Poly入邊嘅所有建築結構，所有嘢你哋自己最熟！！
快啲去搵位匿埋！poly咁大，佢哋要搵你真係好難！件事等聽朝過咗，大家先好再出返嚟！

唔好請匹夫之勇！保命最緊要
留得青山在，哪怕冇柴燒啊！（我知好Leung 但係的確係)
等緊你地煲底見架！唔好死

和理非搵大房or gym or方樹泉乜都唔做鳩坐唔好做傻事唔好帶裝帶野

好多家長出左

議員 同 天主教代表黎左要求見指揮官

外圍已有大量家長車 包圍各道路

唔夠火魔法就爆電機房

頂住呀！ 唔好放棄！ 唔好死！！

至少呢度覆緊既人有9成都係就訓教，同你講完一句頂住之後就會訓，聽日佢地要返工。

pp

屌你老母
死撚開啦

旺角到尖嘴全部人行緊嚟，有人爆緊警甴防線，唔使擔心，頂住

喺佐敦 頂撚住啊手足

手足頂住阿 尖沙嘴塞爆左 黎緊阿！
唔好放棄 求求你

你一定會無事 頂住

加油 一定冇事

頂住呀手足!!!!!!!!!!!

好多人就到啦

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

pish

頂住 手足就黎突破到 盡緊力 唔好放棄希望

我地個個唔訓等你地架！

攻近入黎 佐敦
就住用火魔

唔夠火魔睇呢個

好奸阿

手足頂住 唔好放棄 我愛你

好多家長車塞哂係附近入唔到去

如果有人去公主道接放學，可經何文田街上何文田山道，東華學院個度有好多家長接放學

Push

撐住！！

四方八面泥緊救你地 頂住

水炮每次衝前都係消耗緊火魔法，唔好亂用
有手足喺佐敦、黃埔攻緊，
人哋攻緊時，你哋都要集中兵力攻出去

一係就捱到返工時間

push

要堅持住

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

加油頂住
佛教徒幫手足祈禱中

好多人嚟緊，手足頂住呀，香港人唔會放棄你地

撐住，接你地食早餐呀！

撐住呀

出面手足又燒著架裝甲車

加油呀

其實無去唔好亂講話去左
令前線錯判

佢哋而家擺明係人你哋用晒啲火魔
佢哋用水炮車你用火冇乜嘢作用
慳住使啊

頂住呀 兄弟 佐敦手足努力緊 要死一齊死

其實A core係咪可以內外夾攻

成條車龍入緊黎
from新hall

頂撚住。

唔好亂掉火魔 捱住

Twitter出文 tag #PolyU #soshk #soshongkong

真係就到 唔好放棄

加油

poly入面手足頂住呀，保持冷靜，預備好撤退準備
其他手足已打緊入去救你地。一齊嚟，一齊走

對唔住我地仲係到

走唔到就守到天光！出邊好多車等緊接放學入唔到去。

如果有人去公主道接放學，可經何文田街上何文田山道，東華學院個度有好多家長接放學

頂住呀！我地衝緊來了！

火魔要省住

來緊啦！

唔準絕望！

我地來緊來緊！

佐敦、油麻地、紅磡都開緊戰，過緊嚟

我地係出面打緊入黎 信我地

x座對出有好多油桶係個到
味用既又有 用完既都有 冇就去其他間
不過吾好搞鳩發電機
唔好問我who i am

From other post

頂住呀！ 出面好多車好多人黎緊救你地架！

頂撚住呀 出面啲人黎緊架啦

唔信自己睇直播 好撚多人黎緊

撐住

放心
幾面攻緊

唔好搞油江方， 好多友！！！！！！好危

如果當日冇燒紅隧係咪易唔會有今日呢個局面

手足 去攞物資 去Y core/電箱
未到最後一刻都唔好放棄

手足 全香港冇訓到 幫梗你地

你頂住啊
叫班手足等到最後先火魔

屌 如果你真係係現場就同前線講唔好鳩扔火魔啦 果兩架野根本係引你地用晒d火魔 因為知你地實扔唔中

頂住，真係嚟緊

唔准放棄 愈危險 愈要冷靜！

Pish

入面手足頂住

好多人試攻緊
我個朋友都喺裏面
加油 頂住

屌你老母 block

頂住啊！！

收皮啦 p牌仔

省住用d物資

黎緊

岀面手足頂咗好耐 其他地方都有開花 你留係入面好好休息 掉曬裝梳洗晒 真係有狗埋身2個一team 用電話app livestream

頂住，黎明一定會黎

手足要頂住阿

電機房有火魔

全區都努力入緊去。但係太多狗力

唔放棄就有希望!

要一個都不能少

X BLOCK 拎油WOR

快救快救快救

計住呀 咪亂用
冇曬就真仆街 頂到6點全港要返工就得

屌你咩 你仲係人黎？

唔係厄你
今次真係死撚緊

我指班狗
美國議員已經出緊招
快啲一齊唱美國國歌
爭取更大聲援

頂住！唔好驚！撐住 我地係到

好多人圍緊 你信我

hi police

唔好亂放MP啦咁

要做好準備 今晚唔一定真係夠MP運到入去

周圍都查車封路

渣緊車入黎塞
頂住

唔好放棄 頂住呀

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

車撞狗都唔割呀！！！！

推!

無嚟緊 因為已經到左！ 出面班手巳餥都頂緊呀

真呀 好多人過緊 頂住

黎緊呀手足！！！！！！！頂住！！！！！

頂住呀，好多人喺出面同狗打緊，打完就入到嚟

頂住呀!!!!

頂住，好多狗，好難入

Design 創新樓入邊好大！仲有 fashion design QT 入面有好多工具同埋個設計唔係好似課室咁樣四四方方，M係電腦室，內衣喺地下。有冇讀Chem嘅應該有用啲？

入緊黎，頂住呀

手足 頂住啊 出面好耐 係好多人出黎幫手
有希望！

頂住 廣東道塞緊車

手足你避下先 學校入面咁多層你搵個位坐下 一定無事 你放心 我地一定救到你地

好多人，頂住

頂硬上

柯士甸道現場 救兵黎緊啦

一個字 係！

英國路透記者係Poly校內拒絕離場，現場手足可唔可以試下國際求援

可唔可以搵到佢同佢係一齊先

頂住！有過萬人四方八面嚟緊，議員牧師教師都到場！仲有好多人用twitter向全世界求救！一齊努力緊！頂多陣！

出邊幾多雷霆救兵，米L 荒啊

頂住
火魔慳d用

手足頂住呀！

手足一定要撐住啊

up

發夢我喺尖東橋 燒完裝甲車之後平靜左幾個鐘
但A core手足食警嫂啲水食到勁撚辛苦
唉 好撚心痛 但尖東橋都唔夠人守 走唔到
好撚似去左平行時空咁

嚟緊嘅手足要加油

會 請放心

知唔知點解未到，因為我地太多人，頂住

屌你老母啦 死黑警

撐住 你地打得好好 好快到

求下你地頂多陣

放心手足 好多兄弟出面黎緊

頂撚住呀 手足到哂佐敦架啦 係入唔到漆咸頭咋 同你地爭兩三個街口咋 速龍落地奮戰緊呀

but they all got pinned down..

祝你長命百歲 百病纏身

請平安

有大聲公有勇武黎緊 唔好以為我9up 你信就得 你都放棄冇人幫到你地 今次香港人重癲過中大嗰次

你地一日未安全我都一直唔瞓

頂住呀 好多人係出邊努力緊！

頂住 求下你

出面真係好多人
但係睇hklivemap
班仆街佈防曬polyu 向北所有路
基本上得返海路可以入到hh 範圍

頂住呀！

你死先啦屌你老母

頂住, 大家黎緊

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

頂住呀 poly人 i love u

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既poly手足睇
如果攻到入黎就係校內打遊擊 直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖 冇辦法之下既辦法

[集思廣益] 點解一定要走? 信黑警一成，不如留係Poly玩遊擊戰

捱多一陣 好快天光

頂住呀手足
守到今晚天光就得架啦
出面已經出緊黎架啦

你守邊區呀 黑警

頂住！！！

頂住丫 一定會無事架

後備發電機

POLY入面既手足 唔好放棄
傳埋比其他係既poly手足睇
如果攻到入黎就係校內打遊擊 直至聽朝其他區手足救援
見步行步 拖得就拖 冇辦法之下既辦法

推 冇幾多時間

撐住，唔好放棄

我地香港人欠左你地

頂住丫，大軍就到。

頂住呀！
好多人黎緊

樓主
請相信香港人 真係好多人入緊嚟
你可以自豪地同其他在場手足講
出面真係好多人
裡裡外外嘅手足大家都要頂住呀

一定要頂住 增援嘅手足都唔會放棄
唔該叫前線一定要珍惜火魔 用少見少冇曬黑警就冇顧慮喇

對唔住我喺黃埔打唔到入去
係我哋對你唔住

屌你老母死全家

頂住 齊上齊落

投降就被強姦自殺虐打呀屌你老母

同意

果架水車如果要攞街水，爆咁啲街龍頭會唔會唔夠水

撐住啊！！

加油呀！撐住你哋一定可以返到屋企㗎

捱到天光
迫popo面對全港暴動定攻poly 2揀一嘅局

聽講地庫有個generator room, 有柴油發電機
爆門嘅話可以抽到

唔好話比啲火魔法師知 好危險

唔準放棄 手足頂住呀

岩岩比狗追完，我地無停過

嚟緊呀頂住呀

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

急求車去poly既路線圖 有人畫嗰張

頂著手足！國際已經做緊野！
BREAKING: Sir Malcolm Rifkind, Lord Alton and Baroness Bennett call Carrie Lam to order HKPF to exercise restraint at PolyU. #StandwithHK
（02:08）

屌你老母

唔好透露內部情況plz

撐住啊，黎到a core la

我哋等緊你地...快啲嚟到喇

想入都入唔到

我地在外用盡不同的方法
希望不要忘記我們煲底之約

You are not alone!撐住手足！

頂住plz!

咪撚比啲談判專家洗到腦
唔好放棄自己

頂住 i love you

對唔住！我有家庭黎唔到！
只能不停求天
撐住呀！

打爛消防玻璃、燒紙去令到煙霧感應，你會啓動大廈嘅消防泵，供水俾清防喉，咁大間學校要時間泵水，俾耐性，必要時用水攻擋一陣

幫緊你屌住

真 啲彈藥要確保起碼要頂到聽朝

放心啦愈來愈多人嚟緊嘅

頂住棄裝全棄唔該 求下你地
但出面班手足仲打緊..........

手足 加油啊

我突然有個諗法
你地記得點人數
人數自己知就得
明點解嫁啦

from老豆揾仔
Poly
W005有大量地盤用嘅嘢
火水 天拿水 個啲咩都有
兩日前番去仲未爆入去

柴油燒唔著嫁

黎左 頂住

from老豆揾仔again
DE座最底001&007既lab有generator既柴油 手足/老師無拎既話有大量
對面個lab有大大支gas係到 岩用就拎
拎gas小心 好撚大支 同埋應該有支係O2黎 唔好拎錯

poly有冇地龍...地下去水道?有冇手足可以搵到水務圖? 搵多條路線無壞。

yes.

直接送去解放軍醫院

push ah

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

頂住呀手足！

必要時翻咗入去理大先呀手足
依家已經好多人攻緊過嚟
捱到天光 聽日全香港人都會過嚟！

唔好放棄, 煲底見

好多人嚟緊呀

黎緊呀 頂住 係伊利沙白聽到d炮聲後退緊

班狗係有腦嘅應該都block晒

頂住 入緊黎㗎啦

收啦，你邊個呀
我平時11點訓都擔心到依家，唔會訓得著

頭先發夢係poly門口架喇 俾速龍伏咋 頂住

我地都努力緊. 唔洗驚. 頂多陣就冇事

水炮車暫時離開咗 反攻呀

頂住啊手足

仲有4個鐘就天光啦,頂住啊

開啓晒所有被動技能先

唔好聽佢講
有朋友係入面話火魔都暫時ok
但要救理大係真

頂住呀一個都不能少呀！！

手足頂住！一直有人一齊出緊黎！

各方向有人黎緊，頂住

仲有ic center, 爆左未？

連被自殺棄屍愈黎愈明顯 又開始逮捕醫護人員 攻擊記者
你覺得佢會仲會驚呢啲區區有cam映住?
BTW如果有現場手足想投降我係唔會割 一切現場決定

真係黎緊架手足！紅磡 油麻地 尖咀都係人！
撐住啊手足！

搵個暗位訓啦

出到頂到好辛苦 入面唔好放棄
為左你地愈打愈勇 條防線愈黎愈前

拉咗先
唔好扮士氣低落

推！

講呢啲有咩用

撐住啊

差佬無彈嫁都會 頂住 愈放愈疏

黎緊呀!!!!
頂住呀好快見到面!!!

頂住 一個都不能少

食屎啦你

頂住呀！！！

發電機果度d 燃料用左未

一定幫你搞政庇

好快到

手足頂住啊

捱得過今晚，我請你地食飯

你呢張未即係poly 打緊嘅手足

屌你老母，俾人捉咗入去出唔返黎

好多和理非出咗黎喇，頂住！

水炮車最遠可以射50米 就算唔計50米 10米20米都可以射中描準
點解要行咁近射? 明顯要消耗你地資源

我地一定贏到！

啱啱有家長見到有小朋友成功跑到出去
唉

佐敦黎緊 頂住

真架！信我地啦手足！！！！！！！我地係手足黎架！我地唔會比你死！

左敦手足已經攻到去你地面對面班狗嘅後面，頂實

頂住！！！！！

2353 既狗map

0216既狗map

poly手足睇唔睇到? 出面既人拉散緊圍poly既狗啦 救緊你地! 要撐住!

其實點解冇人用油漆魔法？

手足 頂住

唔知真唔真

含啦屌你老母

公海話poly入面其實仲有好有材料
加油

地底路窄路多 不利重裝...狗有機唔諗

hi mon post dog

屌你老母 送你入去坐就岩
blocked

唔可以放棄！

嚟緊喇 頂住呀

求下你地唔好放棄

因為你唔去

手足 人到車到推緊
唔好放棄

手足加油

好多手足中哂水，未必可以再上前線，要快d過黎

要走近先準，太危險

撚樣blocked

真係要頂住 好多手足已經係尖沙咀開花救人 一定唔會俾你地有事

係咪又要返去：
投降保唔到命 投降就八成強姦自殺 輕則虐打
唔好再話有記者影撚住
依家愈黎愈多明顯被自殺棄屍 又直接攻擊記者 索帶逮捕醫護人員
播榮光都打到骨折更何況呢啲學生？

BTW 起左你底發生你原來係散水撚 民意撚 失敬失敬
一切現場決定！！！你咪撚再帶風向叫人投降呀屌你老母臭閪

加油 好多香港人嚟緊

頂住 香港人黎緊

#手足投稿
重要！給仍滯留在poly溫書的小朋友：

1. 唔好自首
2.唔好走出去
3. 掉曬D gear同back pack
4. 2個人一個窿昵埋（3個人告非法集結），捱到聽朝

在做法律支援朋友的資訊

黃埔卡住，好難入

你地每一個我地好著緊！一個都不能少！
一 個 都 不 能 少！
求神親自安慰你！俾信心你

爆711拎物資

咁柒多p牌狗廢up？

手足撐住!!援兵嚟緊！！

手足 我地一齊頂撚住

我哋送你入去坐先啦

推推

屌你p牌狗
左膠定mon post 狗？

港島要人！港島要人

降你老母啦 兩條五毛圍爐

Poly A-J, from尖東橋to紅磡橋嘅Area
Lab 一係地底(G) 一係高層 5樓以上
裡面有first aid box
如果無晒醫療物資(eg 膠布)可以去搵下
大部分都要拍卡入，小部份仲用緊鎖匙開
有時人命要緊自己衡量下道德緊要定拎到first aid緊要
眼前果條人命嚟架！

千其唔好掂chemicals
我講多次 千其唔好掂chemicals

read the fucking hazard label, okay?

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

好多手足做緊嘢啦 頂住

有！有希望架！一定會返到屋企架

買咁多gear唔係用黎比你扔落海架

下下有咩事就棄gear不如留番比真係用既巴打好過啦

又要拎gear, 一出事就扔落海, 大佬唔使錢呀?

同埋而家拎gear犯法咩, 香港而家咁亂, 同班狗講拎住d野保護自己係好正常, 大不了48個鍾之後咪拎番堆gear番屋企囉, 你一野扔落海永遠拎唔番

屌你老母大量五毛狗出籠

好多人黎緊！家長車準備左水同野食，但好塞
頂撚住！

搵唔搵到Poly地底水渠平面圖?

下次唔好爆自己係邊啦手足 萬事小心

收爹啦五毛狗

節省火魔呀
有人埋黎先掉

不安

好多人係出面， 頂住啊手足！

出面有好多家長車塞住
Poly手足頂住

屌你老母你自己又唔死入去坐？

係出面 超級多人同車

唔好放棄！

一直係度

等陣有人黎救你地

你睇下 爆哂咁不停搵方法救你地

渠務系統紀錄圖則....

手足 頂住！！！

佐敦有一位手足被拉
柯士甸對峙緊

頂住呀 手足!!!!! 好多人backup緊！

攻緊入嚟㗎喇 頂住呀

仲有W core即係工業中心
6樓係Lab
其他樓層有啲都係Lab黎
會有大家想要嘅野

屋企要你啊 頂住

支持住呀

頂住呀,手足.
5點準備爆車

何文田呢邊頭先推上天橋 但比popo 包抄
頭先最近嗰時同Poly 距離得二百幾米 你地頂住呀！

我係到 開緊花

比起依類更仔細...要睇地底喉管

好多出塞緊出面 加油
頂多幾個鐘就無事

popo疑似想消耗poly內所有火魔!
popo疑似想消耗poly內所有火魔!
popo疑似想消耗poly內所有火魔!

頂多幾粒鐘，班港豬要出嚟返工

想問下係咪無方法知入面咩情況？
我妹仲係入面啊屌你老母
失撚左聯個幾鐘喇

第一
佐敦有手足嚟緊, 不過有班防暴守住, 已經搏鬥緊
第二
捱多3個鐘 就天光, 港豬要返工
黑警要退場

盡力守住
我知道好辛苦好攰 要頂住

撐住呀！！！！

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要反打！打狗救人呀！！！唔好跑走！

車撞狗都唔割呀！！！！

頂住..!!

情況有轉機，盡頂

想問嗰班話理大係正苦大春袋老閪死守嗰班去咗邊？

你老母全家比黑警槍殺

頂住 塞緊路！

POLY 手足唔會有事

Touchwood 有事的話，

說一定係你同我既共同責任

記住係你同我既責任

住poly 附近既打爆火警鐘啦
d人落曬樓就拉大隊去救人

推呢個 唔準放棄啊

做野記得戴手套
lab嘅話周圍都有手套

我諗唔到其他鳥

唔係 準備訓

出面差唔多全香港差佬係到
攻唔入呀

POLY 手足唔會有事

Touchwood 有事的話，

就一定係你同我既共同責任

記住係你同我既責任

因為我地做得唔夠好!

#528想我用咩名

•3s

完全封鎖

呢個係真係，柴油同易燃物混合比例，改變咗分子既接觸面擴大，就有機會燒著，同粉塵爆炸一樣擴大面積，燃燒反應會好咗，例如倒到成個地面都係柴油，俾足夠溫度同時間燃燒都好好燒。貨輪用高壓高溫一樣燒到柴油運作。

on9如果個日三罷poly中門比狗放題有人出呢講 我諗今日班狗都唔會咁猖狂
今日唔係poly都終會變係其他u

真係黎緊 我地慢左對唔住

叫緊人入嚟救你地㗎啦

唔好扮士氣低落
拉

圍撚住晒啦！等佢地冇得換班餓撚死啦

加油呀手足

我地推進緊黎。頂住

頂住，出面好多手足衝緊！
我地成隧車隊係度！

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

TUI
埋大lab多到傻
仲有d好似劏房咁夾硬間出黎

記住慳火魔

叫後面推大型路障出來！

我哋無放棄嫁

推大型路障出來啊！

撐住清

咁撚多狗住村屋、公屋、唐樓、洋樓，都無人搞狗仔狗乸？
香港人真係善良得咁梗要？

推 但要小心班狗突襲

我地都求你唔好放棄

大型路障啊

好多手足係尖沙咀 撐住啊

唔好放棄 我哋一定會救你哋

手足頂住啊！我地黎緊啦

退者無間地獄

#275
不自由罪名
• 49m
#手足投稿
重要！給仍滯留在poly溫書的小朋友：

1. 唔好自首
2.唔好走出去
3. 掉曬D gear同bag pack
4. 2個人一個窿昵埋（3個人告非法集結），捱到聽朝

在做法律支援朋友的資訊

推緊
唔好放棄

頂住啊！我地個個都好擔心你地

手足鎮定啲 一定會無事架 頂住

支援車闖破 A core 手足頂住

救人啊 對唔住我出唔到

我知你地好累好辛苦
係我地對唔住你地
我地會陪你支持落去 你地唔係自己一個人

捱埋佢啊

入緊黎！

意志呀！

食屎啦 暴徒 踎番三五七年啦

撐住！！！！！！！最緊要安全！

ON9 捐番入你老母個西度啦

屌你老母 🙂

有好多人撐住啊
嚟緊架啦!

你條冚家剷食屎啦 屌你老母 你得返3年命咋仆你個街

手足同家長已經包圍左poly
請手足定啲 唔好氣餒 你哋唔會被放棄

利申 反暴力反暴徒

#手足投稿
⚠️‼️ 警嫂彈出彈入係想消耗poly所有火魔，唔好俾佢撚再燒地下
⚠️‼️ 警嫂彈出彈入係想消耗poly所有火魔，唔好俾佢撚再燒地下

⚠️‼️ 火魔綁gas罐掉準啲啊手足，一野炸爆警嫂收佢皮
⚠️‼️ 火魔綁gas罐掉準啲啊手足，一野炸爆警嫂收佢皮

支持警方嚴正執法 令香港重回正軌
你班垃圾 狗也不如

頂到天光就會贏！

好多手足黎緊！

頂撚住呀！

加油呀我哋努力中

周邊全部都有人

頂住
主教搵到指揮官
而且仲有班手足救緊你地

抵死 唔抵幫
已割席

手足對唔住
我真係唔知可以點救你地

收皮啦呀sir

頂住啊 仲有3個鐘就黎明 唔好放棄

要撐住！！！唔好放棄

邊個可以幫下小弟我

撐住，放心，全世界都在看，大家要互相扶持，願大家平安

手足我同你係度一齊挨
我啲兄弟同我講逼緊過黎
Have faith

Fb source(持續更新中)

無上戰場既，唔好訓往呀😭😭😭，起身呀頂你。。。
(本貼會不斷更新:暫時17個)Twitter要人（poly)😭😭
請加上依個tag: #PolyU 👈🏻👈🏻👈🏻👈🏻👈🏻👈🏻

快！眾議員McGovern岀聲

Benedict Rogers出咗聲！大家幫手retweet！

連續出擊，大家每個都覆同推呀。。。。
Benedict Rogers不停tweet整合 多謝手足

仲有呢個

英國

推呀！

眾志

解釋比外國人知，polyu點比人圍困

丹麥議員都諗梗辦法呀

講警察當醫生護士fa係犯人,全部反鎖雙手

食撚屎啦仆街

撐住啊！！！

唱國歌 帶國旗 組人鏈+唱歌+口號whatever 有帶豬咀+德高望重既人行頭 組人鏈一步一步行入佢
叫有能力號召群眾既kol , youtuber 號召人
議員 ,校長 ,教職員 , 宗教人士拖住手一齊行入去
名義: 勸降
先外圍集合 再過萬人一步一步行入去 一大班外國媒體影住
我就唔信佢地敢槍殺哂我地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

岀面好多人同你一齊頂住！

手推車 推大石頭 頂住佢 等佢車過唔到 狗又唔敢用人手執

頂住 好多人係油尖

真係開緊花

黎明即將至

地鐵好似未宣布聽朝紅磡站點？開定唔開？

真係黎緊，要堅持先有希望

與你同在
巴打你地比任何人都勇敢！！！

10成唔會開
咪on9

唔好放棄
點都會有希望

真係有人backup緊 外面好多家長車同議員
用好多方法嘗試入緊黎！
頂住呀

真

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

手足v core 地面個層有間殘廁 裡面有熱水可以沖涼

頂到六點

QT 805/806
G core
Y core 11/F / 13/F
快去呀！

頂埋朝早就贏了

似唔開

仲有BC core殘廁可以上天台避，有無人記得？

不嬲都唔會開.
預左其他位反包圍救人

天台一早開曬

有冇得逆向思維用我po入面個條路
邊個可以幫下小弟我

你未死？

DLLM 收皮啦

係呀 頂住

QT 805/806
U203
X core
Y core 11/F / 13/F
G core

比人屈啫

要頂住！！

頂住，一定要撐住

唔會有事！頂住！

頂住 而家有人喺出面作戰緊 我地全部人凖備好 聽朝一到時間有車就有更多人黎

仲有3個鐘，呢度一定夠用

pis

要人要資源。頂到朝早

我地Poly外圍冇走到, 唔好驚

頂住啊～～～～

我地真係打緊入嚟傢

我都係出面
預咗一隻腳入監房另外一隻去見閻羅王

PU依家開始連食水都開始唔夠啦 求援啊！

頂多一陣 就到!!!!!

唔比放棄！

係彌敦道打緊
等我地

手足頂住啊
仲有幾個鐘就贏㗎喇！！

頂住呀，一定會無事

出面都打到仆街呀

頂咗咁耐好叻仔架啦
唔準你放棄
乖乖地 我地聽日見

Assemble!!!

加油出面好多人搵緊路入

對唔住 等我兩個鐘

poly攻勢係咪減弱?

全世界都救緊

頂住呀!!!!!

祝你世世代代留係大灣區定祝你早日俾中共清算好呢mom Po sir

知道你哋好攰你哋一定一定要撐耐啲等我哋 求求你哋

有！

支持住

其實你都一樣
祝你早中俾中共清算啊

頂住頂住呀！

你地到邊吖

頂住呀 佐敦打緊

再推頂住呀!!!!!!

成班車隊塞爆尖沙咀 等緊你地！